光時除左十萬p君原來仲有個4萬CS K君

光時前員工爆原來除左P , 另一個管理層都出3-4 萬人工但只係做CS admin

人血饅頭好好食

香港地3-40k唔算高

但佢只係一個23/24 歲cs

上一份工17k

即係又係圍爐用自己人

p君同佢一樣

兩個係出面揾低人工食人血

呢班死仆街
大把專業人士 大好前途無哂
佢地就呃錢

是但啦，已經唔想知。

利申：幫襯過光時5次以上，不過唔會再有下一次，網購日用品改買其他黃店。

光時理念好好

而家原來得返幾個手足返緊工就係比P&K搞到咁

搵熟人一齊搵大錢

唔明點解單野咁快沉

吹水台好快沉

擺cc台？

係